[MBTI] 有無瀕臨絕種INFJ人黎圍爐

我地係香港1%既人
歡迎過黎揮個手分享下圍下爐

INFJ（內傾/直覺/情感/判斷）是邁爾斯·布里格斯性格分類法中十六種人格類型之一，在柯爾塞氣質類型測試中被稱為諮詢師，屬於理想者的四種類型之一。

INFJ是最稀少的類型之一，大概佔人口的1%，其中男性INFJ最為罕見，僅佔0.25%。

上年做過係INFJ

LM

睇完你個po就去做
結果就係INFJ
我覺得自己好大眾 有咩咁特別

唔覺好少INFJ噃，雖然16 personalities寫係咁寫
但係我身邊好似全部都係INFJ

我自己就INFJ-T

ESTP-A揮手

咁多點解我現實識唔到

Btw infj喺香港生存到日日都抑鬱咁

有冇人話你地份人搞笑

邊方面既搞笑 我係黑色幽默個隻on9

連登90% infp/infj

ENFP路過

我見都係好惡毒果隻串人/串自己

我都有俾人話毒舌 不過只係串好討厭既人同自己平時唔會有攻擊性 除非俾人踩到底線

ENFP +1

我ex同偶像都係咁
mbti真係幾準 好過d星座撚

通常INFJ會搵番同類人做朋友
所以都唔係瀕臨絕種啊
至少我啲朋友都係INFJ
利申INfJ

無錯 我就係
好口賤

你肯定香港得1%？

個人認為
因為文化問題
西方國家係少INFJ
亞洲地區反而都常見

ENFP +1
INFJ 係我理想型

Infj 同infp最大分別喺邊

j 比較有條理d
p比較隨意d
好似係咁

istj表示你地講野好好笑

但我幾快樂

INFP-T -T係咩意思

成日都係infj intj faa 黎faa 去

係囉 我身邊差唔多全部INFJ，完全唔覺特別稀少

我啲fd都係咁講

三年前INFJ
依家係INTJ

以前INTP
而家ENFP
男朋友同以前嘅我好似
一樣係INTP

巴打做個行係咪類似社工 輔導個類工？
搵唔搵到個心靈相通既伴侶？

INFJ 都係搵INFJ做fd

Infp

IT；但我幾喜歡俾鼓勵嘅說話開解下人哋，現實同網上都係，自己都會開心啲

If I am not for myself, who will be for me?

呢道有無infj搵得返個infj既拍拖好似會好夾

我都好鐘意開解人同幫到人既感覺
但偏偏自己就係最諗唔開成日鑽牛角尖既人

我都想搵到個咁岩channel咁多野傾 但一直都搵唔到 成日要夾硬搵野講咁

巴打個樂觀性格真係幾好 祝你盡快搵到個對的人

搵到先得 不過我身邊都多ISxx INFP

INTP-T, 連登應該大把

t會好過a，a會發覺自己好唔合群

但係我都唔係特別合群咋喎
朋友一直都係貴精不貴多
從嚟都無話一大班friends出去玩過
連O Camp都 skip埋

但係我唔會覺得自己俾人孤立嘅，純粹同其他人全部唔close咁解

嚟圍吓爐先

Entp 留名

ENTJ留名

INFJ留名

INFJ 留名 完成唔覺有幾rare

好想識到INFJ現實中淨係見過兩個
利申 同你哋會好夾嘅ENFP

INFB

INFP

ENTP

啱啱做完INFJ
之前做過，經常係INFJ同INTJ徘徊

我係INFJ，應該搵咩伴侶先夾？

Google 見好似係 ENTP / ENFP

Source:

我都係 差唔多50-50

INFJ 😄😄😄

籃同綠都得

係咪即係毒撚格?

ISTP
好似無人一樣？

ENFJ

屌你咁直接，係

好羨慕

Infj留名
都覺得係比較少有 認識既都怪得黎好有趣不過香港地好似唔多欣賞呢種個性⋯⋯

覺得自己性格好麻煩 entj

ISFP lm

巴打想問下呢個網邊到搵架？定係App黎？唔該哂

N-T 差唔多同個個都相處到

Intp

infj 揮手
其實16 personalitjes 個網唔係真係用mbti 個model 似big 5 多啲 可惜佢google rankimg 高 誤導哂人。。

下面呢兩個就真係睇cognitive functions 同比較accurate

如果你用cognitive function stack 就會易分啲 呢個亦都係mbti 嘅base model

建議用我上面推薦個兩個網test 16personalities 個test 真係唔掂

另外睇type description 再睇下邊個type 你最relate 到會accurate 過self type

Infj
人地對我形容都係怪但有趣

INFJ
成日忍唔住mean人

ISFP-T

intj 揮手
應該係最孤芳自賞、最無朋友既一個性格

hi

我明我都好抑鬱

INFP Ne dom 留名
學樓上話齋16personalities唔準嘅
係就直接test cognitive functions

我係 INFJ hi

INFP留名

係就唔會有cctai班傻仔

同人social 會易攰

俾你講中 我已經係infp

好多時如果提早知個約會有陌生人會好想飛機唔去
有時去得多social活動會好攰要返去摺返幾日 摺到寂寞又想有人可以social

Exactly!!

INFP

之前條仔INFJ比佢hurt到仆街

我都係咁

INFP 同人social 會易攰 不過我都會出席
反而係出席過一次覺得唔合群，覺得唔夾，先會唔想出席，因為要投放好多精神好攰
anyway personally會好努力識friend，feel到人地鍾意同我玩就好鍾意佢地

無論工作定感情 人地睇你順眼就話你特別 到唔想理你就話你古怪唔識同人相處 香港地淨係favour d最大路既人

有無link 返工做下

可以睇下#81 有巴打po左兩個

用下面條link 啲問題 感覺係比16 personalities更加accurate
不過都係一樣ESTJ

Agga 香港人太過現實 淨係睇錢 外國人會diverse d 同比較accepting 不過香港都有d人唔係禁現實 但係唔多

唉屌本身係ENFP, 人愈大就愈introvert

16 personalities 係比較易分錯type 因為佢基本上係用big 5個model 而唔係mbti

下下都要social唔係話social唔到但冇乜深度嘅真係可免則免

我infj 加第四型喎
呢啲組合邊度睇

作為一個INFJ,只能說，大眾不懂我的幽默

Me too I am INFJ 4w5

Same woo!!!

intp路過

以前INTJ，變咗INFJ，而家又INTJ
根本彈出彈入

利申頹毒摺性格

一撚樣鐘意開解人但自己會鑽牛角尖
有時講野可以搞到身邊d人爆笑
明明唔係搞笑, 用好普通平常語氣講, 佢地爆笑搞到我自己都笑埋一份
但我份人公認mean到仆街
INFJ呢個毒撚格係連登一地都係啦

其實係邊黎？

infj

唔明你問咩 ？